鏗鏘集：瘋狗狂暴咬人&支薪打市民 警民相惡

叫黑警死全家 都係為咗地球環保姐

推

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

個肥仔嘴臉
唔小心打中個頭
sorry“”“”“”“”“”“”“”“”“”“”囉“”“”“”“”“”“”“”“”“”“”“”
屌你
黑警唔死全家? 沒有一個是無辜的.jpg